我暗戀緊嘅女仔今日同人分左手

點知佢已經同第二個人一齊左
屌你老母咩，比個機會嚟吖大佬

G

唔係㗎唔會係咁㗎

唔好成日發癲啦，A0死毒撚，日撚日係到FF識到女朋友，到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

派帽畀前度

佢唔係雞嚟㗎

佢女神嚟㗎
女神係唔會派帽㗎

g

唉屌自己真係好撚on9
人地擺撚到明唔會對我有意思都仲係咁

唔通益你咩
照下塊鏡先啦

Agger

仲唔上位
黎得人地係咪話你狗公樣
上左女神最爽皮

青你有冇睇我打乜

同佢book定期

mola mola冇我份㗎喇

我屌你咩

幾時分埋右手？

算吧啦
俾人搶得
到你手都係俾人搶

佢即使同男朋友分手，佢就會立即比好多個人追架啦，我根本無可能夠膽同其他人一樣咁，一分手就狗衝，佢永遠都有好多選擇

同我諗嘅嘢一樣

龍門有守門員你都可以射入架，加油呀電車